香港女人變性係咪全球最易？

無嘢需要切

得兩個性別，點全球法？

閱

嗡乜撚

睇漏香港兩個字掛

弱智仔?

巴打夠鐘食糊仔

呢到隻隻字我都識 但係你加埋一齋就唔知up乜

下? 香港啲"女"換條褲就變"男"啦

你咁講又好似你啱喎